有冇人識飲紅豆冰正確飲法?

見倒好多人都唔撚識飲...就咁飲...
其實最正宗飲法係用力督爛D紅豆,攪暈佢,等D紅豆味滲入去D奶度,咁先好飲架ma

一睇就知你唔識野
紅豆冰既重點緊係d冰
督撚爛d冰當沙冰咁飲

如果唔係你order紅豆冰做乜鳩
直接飲豆奶啦

一睇就知你2個唔識野
紅豆冰既重點緊係d紅豆
佢比個匙羹你就係要你一路飲一路"不"黎食

如果唔係你order紅豆冰做乜鳩
直接紅豆沙啦

奶只係後加嘅野
正確飲法：
將紅豆逐粒放哂係個碟到
冰咬碎 放到紅豆到
食完碟紅豆冰再飲奶
紅豆同冰落咗肚 再飲奶 先真正吸收到 成杯紅豆冰

一睇就知你2個唔識野
紅豆冰既重點緊係隻杯
佢比個匙羹你就係要你一路飲一路篤爛隻杯黎飲

如果做乜鳩用杯裝
直接倒落地啦